係立會入面請做不停重申訴求或宣言, 記者寫稿唔會嫌多材料

頭先十一點個記招睇live都無詳細咁影到一段, 而家社交媒體淨係見到好多塗鴉同破壞,
請係清場或撤退前確實做d有意義既事, 而家仲未夠啊,
真係唔想睇住今次機會白白浪費...

高官既廢話空白無內容記者會都可以有咁多媒體提起報導, 千祈唔好比人感覺今次只有衝擊...

p.s. 我知自己無資格講在場人士既決定, 但以不在場既人黎講, 除左破壞之外, 見唔到有咩確實既得著...
p.p.s. 記者可以揀任何圖片任何事件去寫, 咁多塗鴉同破壞, 相比一張比錢買汽水, 真係唔足夠...